肥矮柒窮蠢鈍臭悶靜廢懶幼稚情緒化低能易喊講野1999又on9

唔知老母生我出黎做乜
成個DNA package 太差

咩都唔好講 攬住我

打漏左個毒字